[收集意見]做個調查，絲打們分手後會唔會念舊？

假如係你地主動飛左人，

曾經都崇拜過，交心過，可能大半年，
可能一年左右，慢慢你覺得佢唔係想象中咁好，飛左佢，

你仲會唔會係心裡面留個角落俾佢，因為你地有過回憶？
定係會狠心當佢係陌路人？

定係你會表面上好冷漠，唔想俾假機會佢，實際上會記住佢？
請分享下你地心聲。

會，當佢係特別既朋友
唔會，以前還以前，唔會再有咩感情。

通常我比女飛之後條女都搵我打友誼波

試過，但唔岩呢味，始終自己上心過。

就睇下結果

唔係架，有d女本身都欲望強

唔會 飛得既都係賤男 不值一提

lm

全部都冇再聯絡喎
不過有時會諗起以前既野都好正常既

而家d人好放架，不過雙方既，通常係你有d意思，我又有d意思，自然有d曖昧，大家自然識點做，未必話分手直接開口話變砲友啦咁。

假設你地都有一年貨仔，叫做一齊經歷過d野，如果佢搵番你，你會留個親密朋友既位俾佢，定疏遠佢，當佢普通朋友？

賤男就無得講啦

就係想睇下飛左人既有幾多個會念在舊情上擺佢係特別位置，畢竟呢個人曾經都了解自己好多野，可能身體，家庭背景，經歷，好多野，曾經都開心快樂，我覺得唔一定要形同陌路，不過估計唔係咁諗既人佔多數。

唔會
因為飛果下已經係對佢好失望
先會去到講分手
所以丁屎咁多位置都唔會留

唔會念舊
更加唔會咩做朋友 特別位置囉
宜家我好缺朋友咩

唔會留戀 唔小心係common fd見到佢個樣都覺得樣衰
可能佢出軌太賤 太憎

連佢鐘意既野 而家路過見到都好憎

不過唔係佢 我唔會知屋企人幾咁錫自己
幾大對比

唔會覺得性格唔岩，再見亦是朋友？

出軌無得講，呢d仆街

咁你應該唔會將一段關係睇得太重？有少少關係如衣服？

唔關事
無論拍一個月定幾年都係咁
先唔講乜野特別位置
做朋友用意係咩先
點解要同ex做朋友
傾買衫化妝護膚 女人話題唔會搵佢地
傾同男朋友之間既野更加唔會搵佢地

唔會